你班友仔真係撚好過份

求其揀間黃店食飯都排撚到我仆街，成個鐘啦，先僅僅追到車尾燈

我願意

買撚爆d黃店佢